%
% Portada.
%
\begin{titlepage}
	\begin{center}
		% Logotipo de la universidad.
		\includegraphics[width=6cm]{./eps/logo_udc.eps}
		\vspace{2cm}

		% Nombre de la facultad, de la universidad y del departamento en que se realiza el PFC.
		{\Large{\textbf{Facultad de Informática de la Universidad de A Coruña}}}
		\\
		{\it \large{\textbf{\departamento}}}
		\vspace{1cm}

		{\large PROYECTO FIN DE CARRERA\\Ingeniería en Informática}
		\vspace{1cm}

		% Título
		\textbf{\Large \titulo}
		\vspace{6cm}
	\end{center}

	\begin{flushright}
		\begin{tabular}{ll}
			\large{\textbf{Alumno:}}	&
			\large{\autor} \\

			\large{\textbf{Director:}}	&
			\large{\director} \\

			\large{\textbf{Tutor:}}		&
			\large{\tutor} \\

			% Fecha.
			\large{\textbf{Fecha:}}		&
			\large{\today} \\
		\end{tabular}
	\end{flushright}
\end{titlepage}
